CCTVB新聞而家竟然冇報義士示威

佢係見到民意逆轉定係收到風？定係偶然

點都好721不見不散 不撤不散！